mt19937ar-MersenneTwister-Rust
==============================

Random Number Generator.  
I port Mersenne Twister (mt19937ar.c, Copyright (C) 1997 - 2002, Makoto Matsumoto and Takuji Nishimura, All rights reserved.) to Rust.  

about Mersenne Twister     
site: http://www.math.sci.hiroshima-u.ac.jp/~m-mat/MT/emt.html   
site: http://www.math.sci.hiroshima-u.ac.jp/~m-mat/MT/MT2002/emt19937ar.html




In Japanese.
---------------------
疑似乱数生成機です。  
Mersenne Twister (mt19937ar.c, Copyright (C) 1997 - 2002, Makoto Matsumoto and Takuji Nishimura,  All rights reserved.) の Rustへの移植版です。  
※ほとんどコピペなので私のオリジナリティは皆無ですが一応BSDライセンスに設定しました  

オリジナルの詳細は下記サイトをご覧ください。  
site: http://www.math.sci.hiroshima-u.ac.jp/~m-mat/MT/mt.html   
site: http://www.math.sci.hiroshima-u.ac.jp/~m-mat/MT/MT2002/mt19937ar.html




開発環境  
---------------------
OS: Windows7 SP1 Starter  
Rust: stable-i686-pc-windows-msvc, rustc 1.49.0 (e1884a8e3 2020-12-29)  
